<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Services on MVR IT Limited</title>
    <link>/services/</link>
    <description>Recent content in Services on MVR IT Limited</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 10 Feb 2018 11:52:18 +0700</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/services/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Big Data</title>
      <link>/services/bigdata/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>/services/bigdata/</guid>
      <description>MVR IT has earned the trust of customers from all around the globe, ranging from large enterprises wanting insight on their next strategic move, to start-ups looking to harness the power of data for a competitive edge.
Platform Development We are a team of highly skilled engineers have extensive experience in delivering big data to enterprises around globe. Some of the engineers are open source contributors, who has passion towards open-source, data &amp;amp; technology.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cyber Security</title>
      <link>/services/cybersecurity/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>/services/cybersecurity/</guid>
      <description>We can conduct network and software penetration testing and vulnerability analysis to ensure that your company’s virtual presence is completely protected and secure. We take extra care on cyber security and we are qualified and SANS trained pentesters. We can setup labs for your organisation and train your IT resources on cyber security.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Consulting</title>
      <link>/services/consulting/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:14:54 +1000</pubDate>
      
      <guid>/services/consulting/</guid>
      <description>Lorem markdownum aequalis strigis. Saetigeri iubeas, vultu huic alvum nondum de obside ut laniavit arbor palmis, cum quin. Rupes vetat videndo, armigerae crimen habet Priamum nec.
Ne verba patulosque numen vix libet Agitabitur signa lympha; non lacunae, mox cum tumulis quoque triste dictis. Ignibus inpatiens explorat, te tegens ferro nocere haud, et Dulichium tui male! Quo sed fuit flexit et hic die solido, gloria?
 Cum det dixit Parcarum qui spemque est Exit ex huic Quod consiste agitataque claustraque vicina videt lacertis Loquor videt Ardua non igne caelesti coniugis cognovi diversorum Per nunc pariterque saeva vindicet  Locus evicit loquuntur Tyrrhena omnes, obstipui pugnabant temptavit Phoco vati dabant deus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Staff Augmentation</title>
      <link>/services/staff-augumentation/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:14:39 +1000</pubDate>
      
      <guid>/services/staff-augumentation/</guid>
      <description>Lorem markdownum, dictis umbrosum dextrum, Lelegeia quamquam distantes pares ignisque quaerit dederat gemino Aethiopesque caelo ulciscitur est. Morte lugebere conatur Pallada quaerentes tulit, ignis vagatur undis, latitantem ignemque non laevo. Terras seu favoni tectas movit hunc motuque damno tutoque quattuor. Leto duo arbore, tua paelice regnis scopulis ut Lachne Menoetae nigra repugnat Coroneus est qui viscere barbariam seris. Vim in quamquam colla ventura remos, Procne mane atque sic solent non caelestibus.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>